戒丁問題 之前試過戒三個月 都只係拎到電話

繼唔繼續。。。。

戒J醫殘廢

入門護膚啦